如何改善A字膊

之前做gym都係for functional 打波用
一直都無去理呢個問題
但以家着啲短恤衫就發現個問題幾嚴重
有無巴絲有經驗

游水好似ok

練倒立